嚇。房 有內容 影評

和訪嚇一點關係都沒有。。。故事差好多

男主角明明搵左上手屋主個死剩種知道間屋邪。。但又唔同老婆講 一味發脾氣

不斷研究電線圖又冇關係

故事到尾都冇講間屋點解會咁

個女人生唔個b 就話個b有soul 但明明佢當初比男主角清醒知道係object

個object既然可以創造一個天地， 冇理由唔創造一個女人反正佢想造愛only

好明顯佢有戀母情意結
同埋一路睇就覺得同Splice好鬼似

其實睇過台仔映評話最後間motel係設計出黎
因佢地兩個都冇錢

我覺得個編劇咁既水平 點會諗到xd

間Motel似係真，有路人，有其他車，唔似佢諗出嚟個森林同間屋

我覺得個B係Figment Shane嘅種，因為個rule就係：只有創造者死咗，創造物先有真正自由
Shane化咗灰，佢個種就可以喺間屋以外生存

你咁講就似係。。所以個故事未唔得
個男主角不斷畫電線。。又冇解釋
電線就應該如人腦咁
男主角最後未爆門救女主角， 如果真係人腦就應該影響個魔力

有無睇嫁你
啲電線係間屋個設計嚟姐，用嚟形容間屋間房嘅Magic，唔那係一個人腦
套戲都有提間房係一個Giant 3D Printer

男主係藝術家嚟，畫到成房黑白電線圖係反映佢嘅迷惘。佢知道咗老婆整咗個BB出嚟，但呢個BB係假嘅，因為一直屙唔出B，所以佢唔忍心佢老婆見住個B化做灰，所以救返佢。

人腦惟一對間房嘅影響係會心想事成，所以咪出咗成個森林加copy間屋

個故事好完整亦都拍得幾畫公仔畫出腸
咁都睇唔明